有冇英國留學巴絲讀完a level入得番香港三人

如題 大約要咩分數先可以non jupas入得番三大

推

A*AA

巴打咩u入左咩科 可唔可以分享埋a level個陣讀咩

Chinese係讀啲咩 硬係覺得去個邊讀Chinese點都會有優勢唔難拎高分

chinese你識寫中文就A，有小六程度就A*

收皮啦三大講明唔睇chinese
phy仲要得c唔好吹水
ust engine a*aa 其他唔知
水泡科最低見過aab

On9 ust engine Abb
利申應屆

Hku llb a*a*aa
City llb aab
Hku engine A*aa
Hku survey A*aa
Hku asset management and private banking a*a*a
Ust engine Abb

A*A*AA
加個中文B